WHO秘書長不敵金錢誘惑，慘遭改造合成獸，再被台灣網軍攻擊【亞克畫動畫】｜鋼之鍊金術師

好正哩個yotuber

大...

痴線😂😂

乜野片黎好好笑

個片尾

笑到孛力走已

癲

鋼鍊 隻大狗同個女合成果集

唔知應該笑定喊好

等價交換

之前jojo嗰段都好正

原版笑嘅話要落地獄

台灣網軍

台灣啲文化實力真心強 呢個系列我已經全部睇曬嗱 雖然唔係全部梗都聽得明

估唔撚到最後又出現個meme

順便推蔡依林出嘅一首新歌台灣啲軟實力真係勁

幫推啦咁正